{
  "CompactGUI": "CompactGUI",
  "Home": "홈",
  "Watcher": "감시",
  "Compression DB": "압축 DB",
  "Admin": "관리자",
  "Open": "열기",
  "Exit": "종료",
  "Settings": "설정",
  "Filetype Management": "파일 형식 관리",
  "Manage local skipped filetypes": "로컬 건너뛰기 파일 형식 관리",
  "edit": "편집",
  "Agression of online skiplist": "온라인 건너뛰기 목록 강도",
  "(?)": "(?)",
  "medium": "중간",
  "high": "높음",
  "System Integration": "시스템 통합",
  "Add to right-click context menu": "우클릭 메뉴에 추가",
  "Add to start menu": "시작 메뉴에 추가",
  "Show notification on completion": "완료 시 알림 표시",
  "Start CompactGUI in system tray": "시스템 트레이에서 CompactGUI 시작",
  "Compression Settings": "압축 설정",
  "Maximum Compression Threads": "최대 압축 스레드",
  "HDDs only use 1 thread": "HDD는 1개 스레드만 사용",
  "Estimate Compression for non-Steam Folders (beta)": "비 Steam 폴더 압축률 예상 (베타)",
  "Quickly parses over files and estimates their compression ratio without writing to disk.                                                    This will likely be super laggy on HDDs!                                                    ": "파일을 빠르게 분석하여 디스크에 쓰지 않고 압축률을 예상합니다. HDD에서는 매우 느릴 수 있습니다!",
  "Background Watcher Settings": "백그라운드 감시 설정",
  "Monitor compressed folders for changes": "압축된 폴더 변경 감시",
  "Compress folders:": "폴더 압축:",
  "Never": "안 함",
  "When System is Idle": "시스템 유휴 시",
  "On Schedule": "예약",
  "On Schedule if system is also idle": "예약 (시스템 유휴 시)",
  "every": "간격",
  "day(s)": "일",
  "Last ran:": "최근 실행:",
  "Next scheduled:": "다음 예약:",
  "Update Settings": "업데이트 설정",
  "Check for pre-release updates": "사전 릴리스 업데이트 확인",
  "UI Settings": "UI 설정",
  "Always show details on Compression Mode buttons": "압축 모드 버튼에 항상 세부 정보 표시",
  "Database Results": "데이터베이스 결과",
  "Last Fetched:": "최근 가져옴:",
  "Games": "게임",
  "Search by game name or SteamID...": "게임 이름 또는 SteamID로 검색...",
  "Sort By": "정렬",
  "Game Name": "게임 이름",
  "Ascending": "오름차순",
  "Descending": "내림차순",
  "SteamID": "SteamID",
  "Max Savings": "최대 절약",
  "SteamID:": "SteamID:",
  "MODE": "모드",
  "BEFORE": "압축 전",
  "AFTER": "압축 후",
  "SAVINGS": "절약",
  "TOTAL RESULTS": "총 결과",
  "UNCOMPRESSABLE FILETYPES": "압축 불가능한 파일 형식",
  "uncompressed size": "압축되지 않은 크기",
  "contained files": "포함된 파일",
  "Compress Selected": "선택 항목 압축",
  "select a folder": "폴더 선택",
  "Version": "버전",
  "Add Folder to Queue": "대기열에 폴더 추가",
  "Compression Mode": "압축 모드",
  "Configuration": "구성",
  "Skip file types specified in settings": "설정된 파일 형식 건너뛰기",
  "files will be skipped": "개 파일이 건너뛰어집니다",
  "Skip file types likely to compress poorly": "압축 효율이 낮은 파일 형식 건너뛰기",
  "Watch folder for changes": "폴더 변경 감시",
  "Apply to all": "모두 적용",
  "For Steam Games:": "Steam 게임:",
  "estimate is based on database results": "예상치는 데이터베이스 결과를 기반으로 합니다",
  "For Non-Steam Folders:": "비 Steam 폴더:",
  "estimate is calculated by block analysis.": "예상치는 블록 분석으로 계산됩니다.",
  "If estimation is disabled, this will always show 0%": "예상이 비활성화되면 항상 0%로 표시됩니다",
  "skips files based on database results": "데이터베이스 결과에 따라 파일 건너뛰기",
  "skips files based on compression estimate": "압축 예상치에 따라 파일 건너뛰기",
  "Compression Summary": "압축 요약",
  "Before": "압축 전",
  "After": "압축 후",
  "Space Saved": "절약된 공간",
  "Files Compressed": "압축된 파일",
  "Uncompress": "압축 해제",
  "Compress Again": "다시 압축",
  "Submit Results": "결과 제출",
  "Estimated size": "예상 크기",
  "Savings": "절약",
  "unknown": "알 수 없음",
  "Watched Folders": "감시 중인 폴더",
  "Add a custom folder to the watchlist": "감시 목록에 사용자 지정 폴더 추가",
  "saved": "절약됨",
  "Last analysed": "최근 분석",
  "Re-analyse all watched folders": "모든 감시 폴더 재분석",
  "Cancel Background Compressor": "백그라운드 압축 취소",
  "Compress All Now": "지금 모두 압축",
  "last compressed:": "최근 압축:",
  "last modified:": "최근 수정:",
  "% decayed": "% 감소됨",
  "Remove from Watchlist": "감시 목록에서 제거",
  "Add to compression queue": "압축 대기열에 추가",
  "Re-analyse this folder": "이 폴더 재분석",
  "Not Compressed": "압축되지 않음",
  "Compressed": "압축됨",
  "Compress Folder": "폴더 압축",
  "Invalid Folder": "유효하지 않은 폴더",
  "OK": "확인",
  "Unknown": "알 수 없음",
  "days ago": "일 전",
  "hours ago": "시간 전",
  "minutes ago": "분 전",
  "just now": "방금",
  "Awaiting Compression": "압축 대기 중",
  "Analysing": "분석 중",
  "Working": "작업 중",
  "Scheduled Compression Running": "예약된 압축 실행 중",
  "CompactGUI is running a scheduled task and will compress monitored folders in the background": "CompactGUI가 예약된 작업을 실행 중이며 백그라운드에서 감시 폴더를 압축합니다",
  "Scheduled Compression Completed": "예약된 압축 완료",
  "Next scheduled task is on": "다음 예약 작업:",
  "Restart as Admin": "관리자 권한으로 다시 시작",
  "Insufficient permission to access this folder.": "이 폴더에 액세스할 권한이 부족합니다.",
  "Click to download": "다운로드하려면 클릭",
  "Update Available": "업데이트 가능",
  "Failed to submit to wiki": "Wiki 제출 실패",
  "Please check your internet connection and try again": "인터넷 연결을 확인하고 다시 시도해 주세요",
  "Submitted to wiki": "Wiki에 제출됨",
  "Applied to all folders": "모든 폴더에 적용됨",
  "Compression options have been applied to all folders": "압축 옵션이 모든 폴더에 적용되었습니다",
  "Cannot remove folder": "폴더를 제거할 수 없음",
  "Please wait until the current operation is finished": "현재 작업이 완료될 때까지 기다려 주세요",
  "Success": "성공",
  "Added to Queue": "대기열에 추가됨",
  "This game uses DirectStorage technology. If you are using this feature, you should not compress this game.": "이 게임은 DirectStorage 기술을 사용합니다. 이 기능을 사용하는 경우 이 게임을 압축하지 마십시오.",
  "You currently have": "현재",
  "folders being watched. Closing CompactGUI will stop them from being monitored.": "개의 폴더가 감시되고 있습니다. CompactGUI를 닫으면 감시가 중지됩니다.",
  "Are you sure you want to exit?": "정말 종료하시겠습니까?",
  "View on GitHub": "GitHub에서 보기",
  "Buy me a coffee": "커피 한 잔 사주기 (후원)",
  "GB saved": "GB 절약",
  "MB saved": "MB 절약",
  "files being watched": "개 파일 감시 중",
  "Closing CompactGUI will stop them from being monitored.": "CompactGUI를 닫으면 감시가 중지됩니다.",
  "Language (Requires Restart)": "  언어 (다시 시작 필요)",
  "folders being watched": "개의 폴더가 감시되고 있습니다",
  "RestartRequired": "언어 설정이 저장되었습니다. 변경 사항을 적용하려면 CompactGUI를 다시 시작하십시오."
}